港鐵d語言偽術真係好撚陰濕...

明明半個鐘先一班，硬係要講到12至15分鐘一班
點解唔可以老老實實如實匯報真正嘅延誤時間

好多年前已經開始咁。

永遠作細數。班傳媒又照稿讀唔會睇下實際情況。